波台嘅人同我入嚟

你班假膠 我屌你老母
玩還玩 唔好咁過份

幫手推post